被分手，失戀既入一入黎

約是熱烈地愛多一次，放棄原來更易，說算以後失去你，仍笑說，不介意，我用左1個星期先諗得通，人失去先會識珍惜，所以大家試下放下吧，放手先係對大家最後的疼愛，有緣一定會撞返係返埋一齊，被分手感覺係好難受，但希望大家明白當中分手既原因同埋事實世界上好多野係整定，有合必有分，最愛個個往往不能和你走到最後的，大家要拎得起放得低各位巴絲打加油喔！

單身最好

單身可以無限𥄫女同女仔傾計都得

同意

人[size=7]將[/size=5]失去先會珍惜
無錯 拎起易 放低難
曾經以為兩個人有愛就可以
原來唔係 係會磨滅

但要用幾耐時間復原真係睇你有幾愛一個人，我諗我用一年都未必得

最愛係佢 我唔敢想像聽日會點
無哂人生意義 動力

我都係，第九日了，仲係日日掛住佢諗住佢，好想同佢重新黎過，但有多少愛可以重來，但我都唔想放棄，想積極改變，去追返人，好想親口同佢講，我好愛佢

我已經講左… 你有無挽留

咁就唔好得個諗字同佢講囉

親係可能逼得佢太緊，開頭乜都未block搞到而加乜都block哂，連見我5分鐘，聽下我講5分鐘野都唔肯，所以諗住遲1-2個月先搵返佢，呢1-2個月積極改變下自己先

無lu,block哂所有野，但我唔會放棄改變自己，1-2個月後先搵返佢

被分手佢不得好死

愛到一個地步真係放唔低佢
返工又會見到
真係好辛苦

今星期一返香港即揾佢
雖然機會不大

咁真係慘啲，返工都見到

加油，不能放棄，你呢刻放棄即係你輸左，但你未放棄即係仲有機會，我知好似自我安慰咁，但人要向個方面諗嘛！加油

認同 雖然打咗輸數 因為機會唔大 從佢講嘅野

唔大還唔大，機會率既野無人可以定奪，巴打加油

訓咗半個鐘 又醒

岩架，我頭個個星期，1-2個鐘醒一次，醒左4-5次，係難入睡

let bygones be bygones. What's done cannot be undone

已經半年...成日以為自己放低，但總係會無啦啦諗起
不過最近總算開始冇咩感覺，可能知道佢已經開始左另一段感情，先肯真正死心

我差不多一個月，仲日日諗，但佢就應該差不多開始另一段新戀情，我仲放唔低